中大 日本研究 男女比例 係點架？？

求各位師兄師姐 解答🙇🙇🙇

Lm

想知下😢😢😢😢😢😢

男10女0

自己考n1
自己去留學
同日研一樣

有dse成績未必需要係呢個pool到爭啦
同無dse一樣
隨時人地有留學仲勁過你

絕望